{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_079554",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "뻬지아슈"
    },
    "text": "三食ごはんでもなく、必需品でもありませんが、あると楽しくなるスイーツ店「ペジアーシュ」です。 営業時間は毎日11:00~09:00で、商品が売り切れた場合はクローズされ、月曜日は休みです。 この店は放鶴駅の3番出口から約129m、1分のところにあります。 お店では様々なデザートメニューが楽しめます。 また、ロイヤルミルクティーは8,500ウォン、ティールは8,000ウォン、バスクチーズケーキは6,000ウォン、コールドブリューは5,000ウォン、フラットホワイトは5,500ウォン、ペスプレッソは4,000ウォン、マドレーヌバニラ、バロナチョコ、ウェディング紅茶、ココナッツは2,600ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "ペジアーシュの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ペジアーシュの営業時間は毎日11:00~09:00です。"
        },
        {
            "question": "ペジアーシュは何曜日に休みですか？",
            "answer": "ペジアーシュは月曜日に休みです。"
        },
        {
            "question": "ペジアーシュはどこにありますか？",
            "answer": "ペジアーシュは放鶴駅の3番出口から約129m、1分のところにあります。"
        },
        {
            "question": "ペジアーシュではどんなデザートメニューが楽しめますか？",
            "answer": "ペジアーシュでは様々なデザートメニューが楽しめます。"
        },
        {
            "question": "ペジアーシュのロイヤルミルクティーの価格はいくらですか？",
            "answer": "ペジアーシュのロイヤルミルクティーは8,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペジアーシュのティールの価格はいくらですか？",
            "answer": "ペジアーシュのティールは8,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペジアーシュのバスクチーズケーキの価格はいくらですか？",
            "answer": "ペジアーシュのバスクチーズケーキは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペジアーシュのコールドブリューの価格はいくらですか？",
            "answer": "ペジアーシュのコールドブリューは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペジアーシュのフラットホワイトの価格はいくらですか？",
            "answer": "ペジアーシュのフラットホワイトは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペジアーシュのペスプレッソの価格はいくらですか？",
            "answer": "ペジアーシュのペスプレッソは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペジアーシュのマドレーヌバニラの価格はいくらですか？",
            "answer": "ペジアーシュのマドレーヌバニラは2,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペジアーシュのバロナチョコの価格はいくらですか？",
            "answer": "ペジアーシュのバロナチョコは2,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペジアーシュのウェディング紅茶の価格はいくらですか？",
            "answer": "ペジアーシュのウェディング紅茶は2,600ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペジアーシュのココナッツの価格はいくらですか？",
            "answer": "ペジアーシュのココナッツは2,600ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 220,
        "QA": 515
    }
}